[洗腦歌]Perfect human

有日係youtube睇到呢個pv
個pv以為好認真，點知係認真咁鳩

聽埋佢其他歌 , 發現全部都係洗腦歌 , 痴撚線

最後因為頂唔順 ... 係amazon買埋佢地隻碟返黎無得救了